街人少 小朋友手足小心

不要看行動POST就去 , 現在已經不是19年10月 , 對家已經懂HANDLE , 見今朝咁多同學手足被咬好心痛 , 記著一定CHECK你地年輕人先 , 得2-3個人送頭

Push

新股王好心地, 難怪新股節節得勝